義士們也當克制，有所為有所不為

先利申，我係黃色和理非，會一直支持整個運動直至香港取得真民主同公義的勝利！

我想講嘅係，追求民主公義的香港人應當有「己所不欲，勿施於人」的精神。正當我地屌黑警使用過份武力對付示威者，抹殺示威權利時，我地都要留意，唔好對反對示威的市民使用過量武力。

尋日旺角一個疑似休班警屌人老母撩交打，佢係好抵打，但我地唔應該圍毆佢。同佢一對一，我好支持。但當我地咁多人有裝備圍毆佢時，我好心痛，因為我覺得個場景好似班黑警同黑社會圍毆市民咁。

我地要努力將呢啲不公義從我地的社會驅除，亦要留意克制己心，行出公義同活出民主社會嘅包容。唔好俾人有話柄，唔好有機會俾黑警入罪。呢場運動仲有好長嘅路需要大家一齊行！

bye la P牌仔
六月嗰陣我都會話你岩既